唔訓既你 依家做緊咩野?

吊緊野囉

打機

未到十二點

吊乜野呀

ok help u pish

頭先攰到恰著左 比屋企人叫醒沖完個涼 訓唔著